又有黃app上架喇! 屬於香港人嘅家居保養黃app!

首先祝各位巴絲聖誕快樂!
相信唔少人都對香港嘅疫情感到無奈, 正苦遲遲唔肯封關, 無啦啦話喉管洩漏又擾流呢啲問題又唔知點check, 管理公司唔理, 到出事嘅時候真係喊出嚟, 香港人都係要靠自己!

小弟本身就做緊測量狗 (識我嘅朋友勿相認) 因為以上嘅問題, 我大約半年前開始膽粗粗由零開始自學寫app, 到最近總算寫到個用得嘅version.

簡單啲嚟講, 個app係一個配對住戶同測量師嘅平台, 住戶有任何家居保養維修問題可以喺個app到出post, 測量師就可以報價接case, 再喺chatroom到同住戶了解下情況, 傾好細節就再約時間上門檢查. 個app主要都係想幫大家處理一啲日常生活遇到嘅問題, 所以唔需要話整個report之類, 係上樓做inspection, 然後解答巴絲client嘅疑難, 避免傳統綑綁式貴價全套service, 當然巴絲都可以指明想要嘅服務然後等測量巴絲報價!

個app免費下載, 唔會向測量師巴絲收佣金, 喺度都做少少宣傳, 邀請各界測量師巴絲註冊, 賺少少外快又幫到同路人!

另外, 整呢個app其中一個原因係希望黃圈可以突破B2C嘅模式. 當然除咗本身想為黃圈出一分力, 我都係想趁後生嘗試創業, 希望我嘅少少創新可以幫到人.

小弟小試牛刀, 歡迎提出任何建議! Update會慢啲... 但我會盡力! 始終本身有正職同埋新手programmer. 多謝大家睇到呢度, 香港人加油.

有興趣可以下載支持下!
iOS:
Android:

睇完都請大家繼續關注12港人, 在囚或流亡嘅手足, 同埋買爆黃店! 聖誕快樂!

支持

lm

借個位宣傳下活動：

快d入黎平安夜活動頻道!!!!!!

Support

G持